點解曼聯半場時唔學下隔離土超咁拉大隊走人？

至少可以暫時保留出線希望。

你啱

搞咁多咪又係輸
快手輸埋比人入更衣室沖涼返英國叫雞好過喇

咁又咁落力追兩球？

果兩球真係冇預過佢會入

十二碼都冇預過入？

幫你地玩流蘇蛇仲想點

用心良苦

RB輸面子球

拿高士文都算係咁，凡事留一線，日後好相見，似係為接任sob做準備。

佢唔想過嚟玩臭自己就走 輸返兩球扮廢

黑返嚟，點都要比個面射入佢嘅

係，呢招屈，無人知有無講過

Ching有point

隔離都係屈左先